社區爆發係香港人一手做成！歷史將會重演

小弟係尖咀某商場番餐廳 自從情人節之後日日生意好到不得了，仲要都有多人嘅大枱。再加上呢幾日其實都keep住有大陸人黎幫襯，唔明點解香港人明知呢啲商場多大陸人嘅都仲要照黎。講左咁耐少啲出街唔好去多人嘅地方，但情人節開始啲人好似平衡時空咁，馬照跑舞照跳，完全唔覺得市道差因爲日日都差唔多有十萬蚊生意...

諗下冇封關香港人都可以照當冇事出街，如果當初百十封關，香港人只會更加大安指意...坦白講，以我日日見到嘅情況，香港人會社區爆發真係遲早，因為wars根本口罩都唔係好隔到，人多嘅話只要有一個帶菌者，成個商場都仆硬街。啲同事都覺得我地呢度遲早都中招，因為真係日日都好好生意，最重要係仲有大陸客黎呀

1

2

出街食只食黃店

+1

出去食飯真係超高危
2月以來未出過街食

呀我漏左講呢樣！重點係間餐廳唔撚係黃店都好撚多人黎食。不過諗都諗到，尖咀商場撚有黃店咩

唔係唔出街食，但一定唔會揀多人嘅餐廳

3

今日MK多人到

4

5

真呀屌
曾經開心過一陣，因為喺mk行路好暢通
今日又變返行到kick下kick下

都係嘅 yoho都有黃店 但我番個間係西餐廳黎 一定唔係黃

冇出mk好耐 出都揀上晝

6

我都係尖沙咀商場返工
依家周末愈黎愈多人行街 今日人流直頭追得上1月之前咁
出面咁多隱形帶箘者 其實d人唔驚架咩 個場咁細又逼咁多人 咳一咳掂一掂都幾易奶野

反對屯門肺炎診所大遊行，不反已出！！！！！

冇辦法, 只能做好自己, 人地去死你可以點, 分分鐘佢笑番你on9

我都想做好自己 但佢地好似痴哂線咁衝入黎食野 琴日同今日仲要排隊添呀陰公

resign 要命定要錢

去食果班仆街唔好喊啦
樓主番工做好安全措施

仲要咁啱呢排公司cut人手 諗住會淡 冇乜人黎 點知日日旺到痴線 仲旺過聖誕個陣 我做撚到狗咁...

好彩我唔駛對客 但都驚 始終用緊中央冷氣